```
                             ____   ___  _     ____       
   __ _ _ __ __ _ _ __   ___/ ___| / _ \| |   / ___| ___  
  / _` | '__/ _` | '_ \ / _ \___ \| | | | |  | |  _ / _ \ 
 | (_| | | | (_| | |_) |  __/___) | |_| | |__| |_| | (_) |
  \__, |_|  \__,_| .__/ \___|____/ \__\_\_____\____|\___/   
  |___/          |_|                     grapeSQLI is easy to use Sql Inject & XSS Parser
```
[![made-with-Go](https://img.shields.io/badge/Made%20with-Go-1f425f.svg)](http://golang.org)
[![Open Source Love svg2](https://badges.frapsoft.com/os/v2/open-source.svg?v=103)](https://github.com/ellerbrock/open-source-badges/)

### grapeSQLI

grapeSQLI是一种简单易用的Sql inject & XSS分析程序。

兼容且使用libinjection指纹数据以及搜索模式。

libinjection已经拥有非常完美的思维模式，没必要颠覆它，所以我的大部分代码来自于libinjection，并针对GOLANG做出优化。


经过针对GO语言的优化，目前的性能在可以接受的范围内，具体请参考Benchmark节。


### 用法

```
    go get -u gitlab.com/koangel/grapeSQLI
    
    or
    
    go get -u gitee.com/koangel/grapeSQLI
```


### xss例子

```
package main

import (
    "github.com/koangel/grapeSQLI"
)

func main() {
    if GSQLI.XSSParser("<a href=\"  javascript:alert(1);\" >") {
        // todo something
    }
}

```

### xss benchmark

```
Benchmark_XSSParser-8   	 3000000	       458 ns/op	      80 B/op	       1 allocs/op
Benchmark_XSSParserParallel-8   	10000000	       150 ns/op	      80 B/op	       1 allocs/op
```

### SQLI例子
```
package main

import (
    "github.com/koangel/grapeSQLI"
)

func main() {
    if err:= GSQLI.SQLInject("asdf asd ; -1' and 1=1 union/* foo */select load_file('/etc/passwd')--");err != nil {
        // todo something
    }
}
```

### SQLI Benchmark

```
BenchmarkSQLInject-8   	  300000	      5019 ns/op	    1376 B/op	      61 allocs/op
BenchmarkSQLInjectParallel-8   	 1000000	      2873 ns/op	    1376 B/op	      61 allocs/op
```

## **Thanks**

Use Jetbrains Ide for project

[![saythanks](https://img.shields.io/badge/say-thanks-ff69b4.svg)](https://saythanks.io/to/JetBrains)
[![Generic badge](https://img.shields.io/badge/JetBrains-Goland-<COLOR>.svg)](https://shields.io/)
[![Generic badge](https://img.shields.io/badge/JetBrains-CLion-<COLOR>.svg)](https://shields.io/)


